對抗共產黨式密集洗腦、潛移默化教育只需用一招就可破解

就係告知下一代：牠們是騙子、不可相信

久而久之，小朋友一見到牠們講野，就會指著來恥笑

萬試萬靈

同埋要加速令CCTVB壽終正寢

反洗腦

一見林鄭係電視廢噏，班小朋友話：佢又想呃人了